﻿# EP1 - OO 2019.1 (UnB - Gama)

&nbsp;&nbsp;Este projeto consiste em criar um jogo em C++ similar ao game Battleship (ou batalha naval), onde todas suas instruções, dicas e requisitos para a avaliação estão sendo descritos na [wiki](https://gitlab.com/oofga/eps/eps_2019_1/ep1/wikis/home) do repositório.

## Instruções

&nbsp;&nbsp;Recomenda-se construir o corpo do README com no mínimo no seguinte formato:

* Descrição do projeto
* Instruções de execução

&nbsp;&nbsp;De forma básica, a construção e execução do projeto funciona da seguinte maneira:

Para construir os objetos definidos pelo projeto, juntamente com o binário para realizar a execução:
```
$ make
```

Para executar o binário criado e iniciar o programa:
```
$ make run
```

Caso já tenha, posteriormente a uma mudança, criado os objetos definidos, lembre-se sempre de criar o objeto dos novos, limpando os antigos:
```
$ make clean
```

## Observações

* Para cada jogador, existe um arquivo .txt. Para carregar corretamente, seguir a orientação dentro do jogo de digitar somente 'player1' (para carregar o mapa do jogador 1) e 'player2' (para carregar o mapa do jogador 2), digitar ambos sem as aspas.
* No código, os caracteres (c, S, s, p, #, -) significam, respectivamente: canoa, submarino que aquela casa não foi abatida, submarino que aquela casa já foi abatida uma vez, porta aviões, navio abatido, água. 